原來咁快就半年

仲係suffering緊

想做就去做啦

做咩

去做啦

講白少少?

做啊屌

做咩。。。。。

唔做？